鯉魚門火燭

好大煙下

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

燒船定燒村?

村，噴煙個位陸地來

好似燒左成個鐘 未有新聞唔知咩事

Yes 我係office 睇住佢燒左成個鐘

燒屍？

恐怖分子放左幾條屍入去燒？

唔覺有新聞
入邊D寮屋一燒就火燒連環船

有啦食巿來，今晚應該成條街唔駛做生意

燒屍?

殺人滅口燒村

鄉黑？

屌你我又無諗過

咁撚大火一篇新聞都冇

四點鐘又入示威者數

燒屍扮材民

哇冇新聞嘅

燒左好耐

酒樓火燭

鍘魚涌？

Yes one Taikoo place